余健強接替蔡亮出任油尖旺民政事務專員

政府公布余健強明日起接替蔡亮，出任油尖旺民政事務專員。余健強於1998年加入政務職系，曾於多個政策局工作，他調任油尖旺民政事務專員前，出任民政事務局首席助理秘書長。蔡亮去年10月曾兼任南區民政事務專員及南區選舉主任，她當時裁定香港眾志秘書長黃之鋒，參選區議會選舉的提名無效。

2020-03-17 15:37:37

想走?? 記底個名先

美國制裁報告就出，別讓蔡亮跑了

蔡亮? 美國黎料啦喎

因為 DQ GPhone 實在太突出 , 俾晒子彈美國

制裁近了

屌佢老母
即係條友做呢個位唯一任務就係dq gphone

Push

希望佢開咗崑崙銀行戶口

有請清算師

之前唔敢DQ GPHONE果個八婆去左邊?
請完病假未

因病休假嘅原南區DO、「牛津才女」馬周佩芬，原來去咗環保署做助理署長（跨境及國際事務）

你就八婆 , DQ 果個唔屌就去屌拒絕 DQ 果個

你都ON 79

你地就以為人地走
擺明等升官

香港政圈出嘅女性好似冇乜邊個係好嘅

真係制裁先再講啦
美國真係勁唔可靠

你就on79
兩個都屌唔撚得?